cls，連youtube channel都係蘋果落廣告

仲唔快d csl呢個channel，係蘋果到成版咁賣，連登仔仲話要建立黃色youtube圈，你地唔係連禁個制都慳力水呀？

sunny creamy

唔係呢個Channel既target audience
但有時無聊都會同女友睇下

訂閱

麻麻地佢啲片 不過都訂閱支持

阿豪好有錢

係有啲片唔岩睇
照sub左

hello 大家好我係Sunny 佢係 Creamy

差唔知幾多就到10萬sub

一早sub 咗

而家係
以前好窮

窮條撚咩
佢咁多年都係著潮牌
窮得去邊?

拍youtube後先有錢

人講你就信 係窮仲點會買潮牌

Push

仲有兩隻貓架

唔係成日睇，但得閒都會睇下佢哋整嘢食巨大化系列呢d, 有d 挑戰既片都ok 有創意

Creamy 近排愈睇愈靚

過咗100k好耐啦

Creamy就差唔多100k

CLS!!!!

神早已經訂閱咗佢

有錢後先買 講緊以前窮
不過whatever，黃色=g持

一開始拍片間屋咩都冇咖
佢自己都話拍左片之後先有錢

兩隻狗
最近有隻死咗

我見佢講左好耐就到40萬
但佢地有啲片ok 但語氣好誇 同啲美人xx
可能唔後生 睇到有啲尷

留名

多數開箱片 同整野食
唔多啱睇

不過欣賞佢地d片從來唔買藍店

呢個真啲真係要大力支持
食黃店 去示威 support蘋果
Target 係細路但都好敢言

佢地剛剛先拍完買100份蘋果日報
上年又同馬田一齊入元朗食tg
黃到咁唔係唔sub呀？

鐘意佢地主演拍呢條片 好好笑
不過唔係佢地channel

佢真係出心又出力

支持

巨大化廣告

呢條好睇
個陣應該係俾西多士同泥馬屌
下面d留言都係屌sunny
而家風水輪流轉

佢channel係比較岩小朋友睇，更加要支持
起碼教化啲細路咩係正確價值觀
咪睇埋啲壞腦屎乜乜

G持黃色YouTube圈

有個叫高手紹嘅黃營YouTuber
都好值得大家支持㗎

我覺得creamy好女仔，性格好好，抵sunny咁錫佢

40萬先岩sorry
淨係記得條條片都係咁講

咁人地係畀細路睇㗎嘛

第1次睇, 幾好笑

人地本身屋企有錢架傻豬
利申支持佢地

唔係因為窮先比條女飛咗咩
嗰個Ash唔知乜春
依家同個台灣仔YouTuber唔知結咗婚定拍緊拖

材料有

sunny 哥哥

結左婚啦 ash ley呀嘛😂

Arho啲片好撚垃圾
乜柒都巨大十倍
荼毒小學雞

arho

有聲

佢重大版過sunny

有咩youtuber/ channel 係堅黃

咁你應該唔知咩係真係窮

會唔會太型

Subed

sunny

走咗嗰隻好似叫嗚嗚

推

條撚樣身家到底有幾多
啲錢好似用唔撚完咁

標目觀眾唔係我哋先覺得悶姐
但點好過啲淘寶開箱啦
同埋可能俾啲小學雞有動力去搞吓個廚房？
雖然唔知係咪真係會有人跟住整

馬田都有落
喺arho 上面個格

隆仔

好少人follow

之前有人整理左，除左kol100 果版其他都黃

有追開sunny 同creamy

佢哋睇落幾有heart, 禁堂日果日即拍即出曲線屌政府豁免檢疫

佢徒弟啲片好多條都抄佢咁
好無創意
sunny 美人xx
佢就仙女xx
又離地
有條片係深水埗$15串魚蛋 $6支水都話平
雖然佢係黃 但希望有返啲創意囉

以前好憎佢
依家佢所有片都睇曬仲follow曬ig 係咁先

其實肥佬被拉後嘅蘋果
真係買完要keep低
啲廣告以後睇返真係活歷史

落樓買份apple.....
我都係買咗睇完先知

依家到條臭雞窮到要賣晒D野

拍手
仲有嗚嗚同柏柏

不過佢哋冇拍片講，其實想佢哋講下

有講過，病死

Like!

其實我覺得佢哋啲片幾好睇，但好似唔係好高view

後悔到揼心肝

非target audience 但照推

比條臭雞帽左個陣最窮
冇晒收入又要交租
好似係

除左潮牌唔識之外
係好睇嘅

問過拜人差未

無意中睇過 係有啲idea

前幾日先買咗100份蘋果，仲要派畀啲鋪頭，超有心
好鍾意睇arho講都市傳說

感激sunny creamy 教導下一代
早日取代波子哥哥

以前返apple store返珍珠奶茶鋪有錢得去邊

CLS

真心覺得d片on9
Btw 已sub

who

Hello sunny creamy希望你地會睇到 想同你地講聲加油

高手紹有兩個連登ac?

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

佢好似真係跌跌撞撞搵到自己條路 又開過美甲舖抵佢出名ge

busboy

隻臭雞走咗係好事呀，
如果唔係點遇到Creamy

jm9
：hello大家好啊 我係sunny 佢係creamy，今日！我地想講我地隻狗過左身

咁係咪荼毒小學雞玩淘寶開箱先得？

一直覺得佢係mk 亦唔鐘意佢d片
但又黃到仆街 聽d巴絲講佢賣d野又係自己design 而家仲要落埋廣告支持apple
真係算係咁 G持
雖然我都係唔會點睇佢

之後我講淘寶開箱垃圾
你可以拎100藍絲kol黎比

淘寶開箱本身就係垃圾，
根本唔需要攞其他嘢嚟比

Btw 樓主 抄到一模一樣喎

cls，連youtube channel都係蘋果落廣告

嗯 arho套落淘寶開箱到唔得？

好鐘意sunny哥哥 creamy姐姐
我要買新書

支持ARHO,

你班hater, 點講都好, 佢敢發聲, 又肯出錢, 我就訂訂閱啦